打夠飛機未？唔係話要承民意搞大遊行？

喂！兩日喇！之前又話要利用呢次公投逼政府就範嘅咩？行動Post呢？

推！

大遊行！！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

對唔對得住義士呀！

大遊行不是連登搞到嘅野

啲熱門全部都係飛機文

紅隧通返車，要返工不了

求吓你哋醒啦！我哋未贏！

我等緊你哋呀！

求吓大家！唔好再打飛機

絲打我好怕自己一個

香港人我哋一齊出嚟啦好冇？

推

推！！！